# Compilación de modulesNodeMCU

El script **make_pack.sh** es responsable de compilar las librerías creadas para luabotv2;
éstas librerías son las quedarán en el toolbox de la aplicación para que el usuario
pueda desarrollar sus proyectos.

Johnny Cubides
